(問題黎啦) 將殺左既人徹底毀屍就可以， 由得死者永遠成為失蹤人口

宜家民間所感受到既係有股強大既勢力殺人棄屍，強大到社會各界都協助佢地毀滅證據(e.g.學校高層)，但我忽然有個疑問，既然呢股勢力咁強大，點解唔直接毀屍滅跡，任由死者永遠成為失蹤人口，點解係要留啲似是而非既犯罪證據出來招人話柄

嚇鳩你，就係想你知又吹我唔脹，逼你移民，佢就係想要地唔要人

睇下67啦，歷史在重演

其實人權法過左之後可以以其人之道 還治其人之身

就係話畀我哋聽「你耐我唔何」

願聞其詳

佢哋就係要你地有話柄都吹佢地唔漲。

好簡單

丟左落海咪係毀屍滅跡

問題係
佢係串撚到
我係殺左人呀
咁點，你有證據咩

如果收埋條屍，和理非會繼續好安樂地遊行；

擺條屍出嚟，嚇到和理非收工即刻返屋企

俾你以為可以搵齊證據做低佢 一邊消磨你既人數

其一

而且 三萬打二百萬 有咩唔可以發生 發生咗會輸

而加係不停泵氣 俾d狗壯膽

youtube搵 新屋嶺真相，
蒙面人講得好清楚黑警做既野係黑暗無人性過大家現時想像好多，佢地適當時間等市民接受到就會放實質證據出黎。咁信不信由你啦呢d就。

簡單d講就係班狗不嬲都咁黑，而且亦都有能力消滅證據證人，需要恐嚇果陣就放少少風等你驚，唔需要放風就直接做得密密實實。

唔滲啲野show俾你班香港人膠，你地邊會驚。呢啲先叫「殺雞儆猴」，你以為香港警察做事會咁大意，只係放啲唔會俾人捉到痛腳既料出來嚇下你地就夠

失蹤人口 => 個case file依然係open
死因無可疑 => 個case file可以close

咁解釋你明未？

明老師

Excat7ly